金鐘個手足跳閘俾個仆街拉走

如題 可以點救佢？

上去話自己係克勁 叫佢交人俾你 完

唔知佢係咪popo

認話係親戚搶左佢番黎先啦
救人！！！

係佢地面前扮暈

搶人，拖佢跑
喂啊我地遲到喇你去邊啊！！！！！

快 俾d勇氣

仲影，叫佢走你幫佢頂住先啦

或者特登跌枝筆跌耳機同佢講跌左野嗌佢執番再嗌佢即跑走

咪跑埋去你做咩拉住佢，唔俾佢捉住
佢醒水咪自己走

跟住佢 見佢拉左去客戶服務度 應該問幾句 其他手足小心

跑啦

jm9條友又企定定俾人搭膊頭?一野推開佢玩賽跑啦屌

直接搶人然後跑啦屌！！

屌你唔救人仲掛住影相

其實要跑啦 做乜9

琴日同一個情況
港鐵職員問黑衫手足係咪八達通無錢又趕時間先跳閘
最後補飛就ok

你過去扮係老友提手足

個男人似PoPo 我太細粒

救佢

下次 再見到 我一定會！

咩人黎

點解要跟佢走

我諗補翻飛

依家重係金鐘？金鐘唔見人

推開條友啦問

我都唔G 我見佢跳 之後個男人就過去 個男仔又咁聽話。。。

我諗可以放咗

有無手足係附近呀 大聲d就得架喇

能

又真係跟住行

Fing 開隻手之後光速跑走啦

一：大叫救命
二：過去拍佢話執到你張八達通

幫手呀

我一開始以為識 但行行下聽到話咩 咁大個人負下責任 我屌

應該罰錢 走咗

呢d時候唔自救無人幫到佢
唔通走過去圍個高佬咩

應乜撚野該呀屌你老母
見人比人拖走都唔撚救？
食屎啦仆街

又啱 但下次再見到 一定會扮fd 救人。

第一次遇到 唔識解決 下次一定會 唔好咁惡

大嗌之後訓低扮暈

救人啦

佢定我？

做法不完美，不可接受，要改善 收膠一打

你 吸引注意

屌直接拉走咪得
驚條撚？

接受你的一打 以後會醒目

直接跑走啦

唔係popo驚閪咩....

又唔救人
開POST把撚

佢似便衣po

今次教訓 以後會救

不合作運動就係細個不負責任？
我諗甘地好細個

咪俾500囉
佢無權拘捕

我覺得唔係
便衣都唔會1個啦
po + po
最少2個

普通查飛狗
500蚊

問佢係唔係便衣啦 唔係既話告返佢非法禁錮

咁關佢撚事 屌

直接放甩佢地啦 正係識大你架炸 岩岩先係金鐘跳完

係咪幫手引怪
俾後面多d手足跳？

睇相完全唔知發生咩事
過去扮親戚問下做乜啦

屌你老母下次

圍打佢

一句講曬 樓主同香港人一樣 垃尻圾
乜柒都唔敢 仲話救港

咁叫捉?...
就咁轉身跑人啦...

一個跑走又唔敢
一個幫手又唔敢....

仲話革命.....

死廢柴
叫你行過去拉走佢都唔敢
咁撚驚不如縮返入伯母個西入面算啦開乜撚野post

呢條垃圾樓主真係正一廢人黎
睇佢講野都唔撚知係咪輕度智障

你手足有事第一時間開post問
你自己覺得應該做啲咩就做啦
地鐵站咁多人
又唔係你一拳打埋個阿叔到
你點對得住光復香港4個字呀
口號唔係淨係拎黎嗌係要實行
不過手足你做法不太完美 尚可接受 求下次改善

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

你都好撚仆街姐 影相都要救人